【廢埃】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMXLVIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

LENO

Eleny Rubbish

leno

雙爆一齊死啦

leno 練到龍了
馬夫真係唔掂

西波

笑撚左 同獌一齊比人笑

Leno carry

愛狗

垃圾埃

腳底咁樣踩落去 牌都無張 條肥西無腦？

留意下eleny踢波
進攻、防守、角球唔參與
淨係中圈散步
逗住

屌你老母愛狗

auba

埃及無腳好波

神龍訓練班

屌那星係度練龍 馬夫失哂位

Leno

Laca搏晒命補左閘位，兩條爆炸仲慢慢dum返去

埃及話佢垃圾係侮辱左舊垃圾

半隊波都冇腳好波

終於有人boo鳩細爆

垃圾到仆街，搵mk落去踢都得

愛狗成季得一招 笑死
兩閘攻唔到唔識踢波

半場好換撚晒2條垃圾走

大梅望到埃及佬著4號會點諗

兩個快撚d死
仲廢過神丹

系 唔會比牌人 唔會比penalty我地

法乙中場培養班

絕望

舒服

馬夫失位失到仆街，不過論廢點都唔夠艾蘭屁廢，冇腳好波

屌你老母 細爆咪撚係度指指點點啦
自己企埋d 閪位 行行企企

埃及真係好撚廢
個波唔撚識向前踢

換左贊堅遜啦，條右路廢左咁

又話鬼佬好撐佢？

細梅係咪on9

中場中冇人現位，屌你老母

中間想搵個中場比都冇

好在賓迪基廢

chi lun sin空晒嘅

早知唔睇上半場
愛狗玩嘢

兩位爆炸去撚左邊

其實有冇諗過埃及仔同佐真奴一撚樣

屌你走場mark咩人 比人咁射

換埃及未 係咁交失波

細梅呢球守乜鳩

MK至少識傳波先

舒服廢啲定e4廢啲?

細爆比人booo

細梅真係廢撚到....

走場屌鳩中場無人拎波

細梅防守痴撚線. 完全唔睇人

雲加

細梅咁樣守...

個球證企位都真係好撚阻住畀波
企咁近犯規又唔撚吹

賓敵基

無人拎波

希望半場換中場 右閘

細梅我屌你行開比人射

中場無藍斯沙加就完全無創造力 唔靠雙閘靠咩

咩防守嚟

就係去曬左右邊，中間咪空撚曬

細爆連跑都唔跑

走場on撚79

乜撚嘢防守

畀我boo埃及先

羊今場個頭咁柒 應該入唔到波

K6 on9

Holding 番黎未

失分

細梅佢直接跑入12碼點 唔mark 人係咩玩法

訓左十分鐘
講波嗌醒原來係水仔黃金機會

出雙爆=任人爆

有冇乜渠道可以屌撚柒細爆呢條垃圾

dllm我睇港超d波都流暢過阿仙奴

走場狗夏天唔躝嘅話負責賣人個個唔該自己躝

4同29 一掂波就比主場噓

驚西咩 下半場我地愛蛇神換人
MK同2和B
輕鬆2:1啦

屌你細梅走開？？？你會唔會咁撚樣防守呀

正常啦屌 埃及拎親波又彈比後衛 都唔知做乜撚 仲衰過神丹

因乜解究d so連後補都無

收起臭燒啦不如 留佢係度=侮辱佢

換人未

佐真奴一定冇埃及咁舒服啦 位都唔撚走下 有波就即交失

一向跟ball唔跟人

廢梅又睇波

乜鳩野mark人黎嫁....

傷

雙爆細梅jen boy四大毒瘤

一冇藍冇夏卡就現曬形

你估佢想咩, 冇人攞波咪自己試下

睇撚到訓著

細爆係咪上半季跑哂d quota依家跑唔郁

換走埃及啦屌 雪到凍哂波都唔敢掂

次次正選臭燒就搭兩個爆炸頭 愛狗我屌你老母

追追下唔逼？

想boo 埃廢都無機會，自動避波咁

Dlllm個4號仲廢過神丹

留埃及 細爆依D 傻鳩中場球員
Free 走我藍

仆你個街 細梅想搵兩個條撚屌都唔見 無人係中場
細爆HEA到 失左波又唔追 死左佢啦 支持球迷繼續BOO9佢

屌兩個中場又唔現位唉

主場球迷瘋狂噓鳩細爆

帶多左

兩隻中堅 兩個中場
一隻閘都係搞笑

蘭奴半場個樣：
屌你地我忍得好撚艱難呀

個主場靜到

細爆回防慢到呢

成隊死全家啦屌

埃及係廢
但細爆係會廢到拖累成隊
又鍾意拎波又鍾意指指點點

走場狗屌你老母

屌你老母大爆喺對方身後行行企企位都唔撚走

馬伕仲好過細梅

無人mark benteke 任人射

連主場球迷都噓細爆，迷爆仲有乜講

唔好侮辱佐舒服

好撚廢

山埃真係好撚醒
下下走入人堆 等隊友唔傳俾佢 唔做唔錯公務員

Leno撲波 出迎 仲有好多改善空閒

要出拖同叔 換走埃同jen先

晏d再出iwobi

愛狗其實有冇見到兩隻爆炸呢d廢人做緊乜？
咁都有得踢你老襟黎呀？

中場可以冇人做連接到要球迷提水

看緊利狗

埃及狗我屌你老母

用左成季時間培養細爆

唔好玩啦 佐真奴比人圍都比得返個波出黎 係唔夠侵略性
E4 連控波都有問題

阿仙奴愛歐霸

比我都灰啦，真係唔怪得燒

兩個廢爆

求下你 自己扮傷走啦細爆

仆你個街 直行直過 拿卡包到底線仲見你散緊步

球證都跑得怄過你

進攻唔係塞住自己友 就係比失波

我屌你個老母自己走啦

想屌柒兩條仆街老母

佐真奴依幾場勁好撚多

下半場出禾b 同mk 啦

Mk換贊踢右啦屌，上半場右邊靜到

中間埃換托啦

G20可唔可lan

最後生 但又hea跑又唔現位又唔回防

屌你老母中場

依個係咪今季最廢既陣

佐舒服都叫中場派到波

失左球鳩波都算，係完全攻唔到呀
前面靠燒一個就死得啦

弱隊出強龍

獲獲尻踢 cup唔撚到架啦

至少mk換一個中堅
一係換撚走埃及賤種狗

雙爆正仆街
愛狗終極大仆街

出個咁既英甲陣想贏波

下半場寧願推馬伕上防中都冇咁嬲

藍斯不在家的day1

屌你細爆唔係話自己好多氣 場場120%咩
成個上半場淨係行行企企 又唔現位

下季有返holding同chambers可以可以即刻賤價放走走場佢

K6帶波 細爆成程企喺黃衫後面冇郁過
而家啲球員咁叻仔自願俾人遮線

見細爆俾人boo , 仲唔避波咩

好幾球都係中堅帶上去 中場唔幫

半場雙爆拎走換m7 拖囝
60min 2&b > 延金森 轉番4後

個25號憑咩踢英超呀dllm

愛狗咪柒扮戰街大師啦屌

埃及上年係做到全場周圍走做駁腳
今年完全唔出黎現位 真係撐唔落

利申：唔反埃

唔該愛狗場場出2爆 好耐無見過奧燒踢得咁落力

死都唔出叔我寧願mk打右路

其實當年爺爺點解會簽埃及呢D垃圾番黎

之後換埋叔入黎
左邊滿撚哂人
轉邊上啦

全部中場拉哂邊 中間空撚到

戰犯名單：雙爆 走場 贊狗 愛狗
全部躝！！！

佢地廢撚到要燒回後拎波，然後就比人屌

奧巴美揚個頭好撚柒
好學唔學學謝雲奴

E4面對面都失
駛乜圍佢

平

屌你兩件爆炸頭唔現位

屌下下要燒墮後攞波，兩條傻閪又唔走位

邊度好呀條友，又亂咁犯規，守又唔跟落去

呢個組合真係極品

最兩20 25兩條友都無人mark賓迪基又係一絕

悶撚到，0創造力

細爆做戲就叻 個波係附近就扮積極搶波
到波係自己腳比人一逼就鳩傳/撞開

講真下季無左我藍
要睇細爆 灰撚到唔想睇

邊撚個再PO 細爆升值到幾十M 果D圖我就屌7佢

torreira>elneny
呀叔>屌你老母垃圾廢物

埃及只適合打防中

成堆工兵玩猜波

次次雙爆一齊出都閪
唔現位，進攻塞車，回防又慢

要逼走奧斯爾
奧斯爾迷雲狗嚟

5m簽個打後備想要咩質素

可唔可以搵人半場屌到兩個中場申請離場

球迷有keep住幫我boo 9佢
輸波都抵

咁一定係e4 舒服係車用到on9

屌你老母做左成日野諗住趕翻屋企睇波
踢到咁撚樣
愛狗我屌你老母

下半場兩隻爆炸狗LAN換MK+2和B 輕鬆 CUP啦
愛蛇好波

點睇阿仙奴又輸

中間可以無人現位....

岩岩有個位好搞笑
m20拎到波想交入中間
埃及衝左入前面人堆
細爆喺左路未回
完全無中場

想問係咪續左約

中堅都頂唔順自己帶上去

係

J細爆有潛力 出黎講幾句

贊仔條垃圾啲隊加都知佢唔掂
全部比哂坦克去做 唔撚比佢

包越位係事實

條垃圾走甩哂都係事實。。。

阿叔換傻贊 拖 m7換世紀雙柒

都唔知佢現個個位黎拎波有咩用...
現位之後又彈番粒波去死位...明明個位都死哂..你好技術有能力就話姐.
再唔係現完位拎波都唔知自己想點.但又成日比手勢要波
又成日同細爆疊位

唔換走佢...同踢少個無分別.

兩隻爆都好撚廢
一隻唔走位
一隻交波俾人
屌你老母

山狗式演技

贊真係踢水晶宮都不如

係，爺爺遺計

贊狗同條中場睇到嘔
贊狗唔落底 唔出波

都唔係廢到咁呀大佬

好似係

我既2&b快啲出嚟救世界

求下愛狗換走雙爆加件右閘既垃圾

依D 廢柴可以續
藍斯就Free 走

想睇番阿叔打中中

呢個陣真係未開波就知邊個戰犯

寧願用青訓
垃閪圾

上場對拖肥，全世界都見到啦

岩岩黎個陣頭兩場ok 既
你依家見佢都唔係個陣既踢法

認真，我落去踢佢個位都得，一掂波即向後畀，幾舒服

愛狗實唔換細爆

因為平

主場都打到咁

下半場442 啦

睇小人都唔好出鳩陣啦

最撚大獲係55k續到2022呢

真係夠膽死嚟咗幾年完全無進步

肯現位啲氣就得返12%啦

中場中是撚旦換條蛋散落去都一定好過細爆
我人頭擔保

艾瑪利係咪盲

今場埃及俾有球迷睇到佢點揸流灘

下季

雲比沙卡勁過佢1000倍啦

要馬夫同k6 上黎俾波

最癲係瘋狂交個波比人

細托禾比in 埃及馬夫out la

埃換拖，贊換amn啦

平還平，唔係踢成咁

好撚垃圾

愛sir

大細爆同贊boy都係英甲料

愛狗又真係夠膽出多次擺燒落去中中可能仲好

收咁貴人工 季尾唔明點解要俾班正選抖 搏埋去啦

埃狗賣去華西 西咸啦

埃及狗最適合就係3中場打最後cdm負責搶波，然後俾其他中場分波
而家愛狗要佢打中中隔離拍細爆

踢港超聯算啦

其實係預左做sub 工兵 但無諗過會續約

一月話李城想買 應該快快手手放左佢

最好大細爆都換走

愛sir好波 又留力輸波

屌你愛狗上次都試過咁嘅閪陣輸波啦，弱智定失憶

今場燒明顯中中玩法

咁就咪撚簽，比多啲簽啲有用既，
你唔500k 1個簽啲英乙之後護級？
藉口黎架咩？你著撚住阿仙奴波衫架撚屌，
學似你個傻閪門前打撚哂飛機都唔屌得？

英冠都不如啦

好似講過李城有興趣 但而家有泰利文斯就唔知仲要唔要

既然輸緊，叫mk換其中一爆，中間cool波好過啦

其實話咩冇中場中用

依家正選果兩件廢物，求其換個正正常常嘅人落去都做到佢地做緊嘅野

行行企企 我覺得我都可以勝任

佢撚識搶波
人都mark唔到

可能佢都估唔到條中場可以廢到咁

屌你老尾真係冇眼睇

屌佢搶撚到波咩⋯⋯

好掛住papa同拖仔

佢最適合唔好撚踢 返瑞士做球王啦屌

出willock 出黎無氣都好撚過e4

屌到兩個中場申請離隊就差唔多

是咪諗住歐霸贏硬聯賽放棄

細爆都話第一季踢 埃及呢d一睇就知又冇料又冇得進步 留黎真係冇撚用

見到咁仲買條柒咩

上場打愛輸1:0試過啦 屌

好聽啲咪工兵 難聽啲咪廢柴乜都唔得

之前咪試過一次囉 屌 擺明唔掂

咁都有人話馬夫好過梅，屌你啦成地波你睇佢d企位差到爆，先唔講佢果球on9犯窺，之後幾球望波唔望人俾人走甩晒，細梅係垃圾，但垃圾極都唔夠馬夫

全世界以為佢出力爭頭四
佢就出班閪人

幫佢含完

林嘉緯都勁過呢兩個

我地唔中意歐聯 最好一世踢歐霸

場波悶撚到
人地輸波又跟撚埋輸on99

兩個都係廢今場，
差別在一個仲細

贊仔 列叔 埃及
3個加埋都135 K

全部拎黎續我藍好過
反正依幾個出黎係負值

Iwobi and Maitland-Niles warming up away from the rest of the subs, being put through paces by fitness coaches. Looks like they'll be coming on.

快快手手

兩輪都有機會爬熱狗
兩次都一齊輸

已經叫做最佳位置

打水晶宮 上回合和波 今回合輸埋

爭咩丫。。。。

都係廢

贏歐霸咪有歐聯踢

是撚但一爆＞拖
贊＞叔

屌你贊仔輸個球咩企位黎

對愛華頓咪呢個form lor
屌柒佢仲要出雙爆
痴撚線

出拖啦 兩條爆炸狗都痴撚線既咁都正選到

曼熱輸波都唔把握機會，屌你老母

出埃正選都預左

話晒都香港第一攻中

對面精宮都縮到咁
點估到雙爆仲係玩橫傳同傳番後面

真

賤賣啦
再俾佢出場俾人睇版真係送都無人收

mav好似打雙中堅好過三中堅?

有冇人知埃及係國家隊踢成點 係咪都咁鳩?

你唔記得左有隊車路士?

拖肥炒曼4粒喎

下下用坦克鳩斬
痴撚線

屌 中場廢撚到

細梅一舊屎，呢個兩舊，好彩仲叫後生

mk呢

快啦屌唉 踢撚到咁 真係對得住主場球迷咩

換呢兩個好似解決唔到問題

5m埃及平

你望下英超人工checklist先啦

根本要借出去train下

其實最嬲係明明佢睇曬條線 佢都仲包入去
on9真係無得教

其實細爆真係好撚乞人憎
本身已經廢 個格望埋去都唔開胃

細梅分波仲好撚過呢兩件中場

佢今場出波都唔係好出到啦

阿仙奴 又話主場好撚勁 屌

明明就應該出齊正選 入到2球要守咪換返埃及個d後備入黎lor 下下都要輸先識追

成隊都唔算係勁
咁點會睇得出

本身都覺得埃及唔搞事又萬能插
廢廢地留黎做大後備都OK
但原來我係太低估佢既廢，出一場正選都咁大破壞力

換哂三個既話
有人傷好麻煩

都係踢沙拿一個姐
有波就比佢

雙爆 贊
起碼要清兩個出去

條撚樣識埋堆

比波又無...搶波又唔得...
位置感又差....

應該係反骨格

番法乙學下踢波先啦

DLLM 第一球 贊仔比人排擠
得佢條ON9向後跑

埃及條撚樣都係

成日攤開雙手個格衰撚到

好掛住xhaka

睇下夠唔夠膽轉4後衞

真，無諗過廢到咁

都唔敢傳比贊仔
因為佢仲撚廢
咪比哂坦克個面做囉

唔出拖死硬
細爆跟本毒瘤
埃好似唔記得點踢波咁
真係唔知換得邊個~

留呢班廢柴free走藍斯

抵你仆街陷家剷冇前4輸歐霸啦

阿仙奴最適合俾班廢物欺世盜名呃飯食
愛狗 細爆 jen boy

頭髮越多,踢波越廢

今季出幾多場 廢足咁多場

換左兩件垃圾再算

老婆CHING快D出山幫下我地阿狗

攬炒一齊傷
咪一天都光哂

就算cup到 咁踢都係on9 贏住踢唔好 點解要輸住黎踢

見後面有人走入去，一驚就跟走左

差不多...但隊友都係差半班
所以唔會顯得佢特別廢

因為佢拍住果個都係廢
咪仲凸顯佢缺點

愛狗死全家啦

屌你老母
E4拎親波都手震腳震，又要時間拎定再望人先比到，
正常未拎波都shoulder check啦仆街
位置感又差，變到唔撚識踢波咁款

細爆又碌柒咁樣
拍住拖 沙卡都起碼好d
拍埃及又係荒到仆街唔識下一步做咩決定

K6隊長一貫啞仔性格
中場失撚到咁
要拿卡下下落黎幫手都唔出聲屌下雙爆

弱智

發覺阿狗點都會有個中場係度指揮交通

埃及買返黎除左識笑鳩山狗仲做過啲咩呀仆街

到時就會有俾傻鳩吹奏佢神換人

講真 愛蛇都抵屌啦
上場對愛字頭已經柒咗
今場又繼續擺個閪陣
以前有得反cup係好彩咋
唔好以為自己係戰術大師啦屌

幫奧燒含撚

細爆真係好撚乞人憎，下下踢到自己係大佬咁

幾球轉邊比佢，一係未上到黎一係控甩

呢個真
反杯到我斬jj吊西洋菜街呀

成日仆街 好脆弱咁款

E4 換叔 2&b 換細梅or馬

唔係話幫爆，但有啲波埃肯走多兩步已經猜鬆到
但埃真係唔撚現位，打中場驚攞波

垃圾阿把L,三個中場廢,簫拖時間,好多頭髮果兩個又無腳法！

唯一好處係反山狗

踼下盃仔算啦呢D貸色
而家爭前4咁緊張 真係唔可以出呢D垃圾

愛狗cup到我乜都得

仆低
攤開對手
屌你老母

長傳又控唔掂 屌廢物

場場聯賽都留力輪換
但係歐霸又唔係踢得好

我猁仲未入波

細爆條垃圾今季踢左28場英超 痴撚線 愛狗私生子？

杯到我聽日即買隻兩卡戒指求婚牙

PSG係咪話要佢
拿拿聲送走佢

留力下年歐霸

今場反CUP到就唔反愛蛇

埃及條仆街當粒波炸彈咁左閃右避

唔會找嘅數不如唔好講

今場中場真係無人 無計...

係覺得佢好串 當自己大佬咁款

細爆唔撚係咩屌佢老母
K6帶波佢企喺人地身後望咋

神丹

free送比佢都無所謂 躝啦垃圾

2&b 呀叔

愛狗老竇嚟，要好好服侍

懷念沙拖

查狗例外

愛狗排個咁嘅閪陣，埃及廢到好似踢少個咁

幫愛狗含

換rabiot過黎就正

2b 換埃及？

證明比人睇法乙質素都可以踢英超

叔同2＆b 黎啦

細梅又守唔到人成撚日掛住舉手 獲獲都係咁

換呢2隻入黎

換邊兩個

神丹都好用過埃及仔
起碼有球30多碼罰球j下

禾b 阿叔

雙爆根本係錯嘅陣

我覺得贊仔唔錯

對面左閘平均位置去到中場線證明贊狗幾咁廢

定jen 躝左？

唔係換邊個?

Out who

唔換兩個爆炸？

係
當自己偉拉咁

無papa 2場輸緊 下場輸埋比狼隊下年再踢歐霸

中場無左

don't ff la 你係Rabiot會唔會黎先

最多幫佢地接收拉比臭特，不過係咪同愛蛇不和

繼續雙工兵中場

仲有迷贊

25b插花

Ching你真係食開屎

雙爆仲係到

中間唔換？愛狗你盲撚咗？

狼隊真係有1分當嬴
而家仲要成日出閪陣

點解條爆炸頭垃圾仲喺度

人都唔換

手足M底？？？

佢同愛sir 唔岩

細爆真係狗嚟

見到某人散步

肯換走中場兩條垃圾未

贊仔係踢得幾好，不過雙爆轉邊太慢，有球傳中比拿卡幾靚

收左羊？

出D最勁既人落場真係咁難咩 屌你我打FIFA都識放D勁人入場啦
愛狗硬係懶特別 搞到上半場打到一PAT屎

情願唔換禾b住
換中場先 定拖真係幾傷下？

呢球真係on9，
完全感受到細梅種無奈
成個中間位冇人落黎拎波

細爆唔現位
埃及直程唔撚見埋

愛狗套路：
排閪陣>半場前落後>換正常陣>反cup>扮戰術大師
>反cup唔到>瀨人腳

燒11!！！！！！！！！！

1:1

燒

埃及咁搶波先岩架嘛

ozil

奧燒

我燒

自動避波

Ozick

埃及2019年有上場既比賽淨係輸左俾愛記一場
相反細爆就 數都數唔哂
又黎印象流

燒b

細爆真係唔係咁差...叫做猜到2腳同配合到
埃真係好難搞... d現位完全無用
唔明點解佢會咁現位.同無現有咩分別.
比完波佢,佢又帶唔生,又做唔生個波
最後去埋死位做唔到攻勢.

臭燒

球證下面咁多空位無人現

OZIL好波

好似換馬夫贊仔

燒好有火

Ozilllll

Ozil

即係大細爆有1個打足全場

Jen, Marv OUT

反燒呢？

好在有1分

一換就掂

一換就入啦屌你

Ozul

愛sir又然

我瀟

拿卡還返手術刀俾燒

又係彈地波

戰術大師又成功了

始終都係要靠我

OZIL

好彩仲有燒

一轉442就入波

仆街 換左禾b 活力幾多

當我冇講過

I love iwobi

jenboy

好團結

燒好波

燒！

好瀟

又出反彈射球

燒勁到

收馬夫贊仔轉返4後衛即刻見到成效

我燒勁到

屌你啦

打返4後咪好囉

四中堅又贏
屌你老母打咩三中堅呀

Laca = H14
Ozil = B10

我燒呢球

屌你老母愛狗一早正正紅經踢咪掂

2禾B真核

你反cup上半場個西陣我當冇睇過

Ozil bounce

又係ozil 笠射

laca都傳得靚

反燒又輸

招牌彈地射波

杯唔杯到都求啦，好煩牙

燒!!!!!!!!!!!! ICONIC FINISH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!又射地下

你有玩死神

拿卡真係好撚勁

士哥彈彈

靠一億廢鋒真係死 ozil

2禾b一入黎就有波入

M for Magic
又係呢隻撞地射波

外國啲反燒撚唔知而家係咩心情

ozil bounce jjjjjjj

反彈射球

Goal!

OZIL BOUNCE!!!

Classic finish by Mei suit ozil

邊個仲敢反燒
今場一個人做三個人做既野

燒式射門

奧燒好波

愛蛇=下半場之鬼

係咪又用彈地射球

禾比發動攻勢

唔好以為出兩件垃圾爆炸就做得死燒

臭燒好波 勁撚到

都話套路嚟，條賤種狗又食人血饅頭

一個大麻脾激活左前場

其實zaha真係幾勁

jed

又出絕招

拿卡得靚

燒又係CHOP個波落地

呢個師兄有慈愛既心

奧斯爾反彈

25b入到黎勁撚到

贊仔真係愛阿狗既唔該主動解約

愛狗仆街啦

杯佢老母閪！

屌你 埃及望住呀叔比人爆 都唔幫

反燒

臭燒好波 愛狗食屎啦

愛狗真係幾勁

IWOBI好生

一早出啦
點都好過jen 先

再吹奏佢下半場之鬼立即求婚唔成功

成日屌燒班撚樣去晒邊

繼續反愛狗屌你老母

伊比好撚sharp

隔離卡城咁守得嘅
雖然無睇

25b成個球皇咁

禾b左右打哂

義禾碑 game changer

彈地射球

iwobi 勁到仆街

成個上半場浪費哂

贊狗永不超生

d進攻勁撚到

勁到傻

有冇清後悔以前反過2b

唔貪心 和到猁就得

4231 連兩個中場都好左

有冇gif

得前鋒幫手做到波肉唔肉酸呀雙爆

愛狗lan la

愛狗而家識咁出，點解開波嗰時就唔識

世一禾b

Iwobi真核

愛狗又出鳩陣扮神換人

就係爭個iwobi 進攻好左好多

唔敢再笑佢了

羊好靜

唔係點扮戰術大師

卡城呢排好生

屌你呢5分鐘攻撚到

2&b好勁

其實都靜左好耐

加埋歐聯出局就perfecr池

得2&b 一個推得生個波

禾b 鳩下鳩下又幾正

2&b 插果2下花 成個c朗咁既款

要搶分護級 雖然機會好細

屌now 個講波佬係咁讚個調動
根本係用番正常陣容 雖然雙爆仲係on99
上半場係咁出就唔會柒到咁啦

等睇利絕殺

依家入唔到 又變番鳩

冇 係其他人太廢

燒有火

細爆提場

阿狗都有懷念iwobi既一日

ozil講 open your eyes？

以前見到：仆街
依家真係見佢熱身就覺得有曙光

屌多啲燒唔該 屌到攞世一

會入波

我錯了

埃及可唔可以咪撚再中場指手劃腳 好撚煩

埃及係廢.
但原來佢有出場既賽事只係輸過一場
係出得唔多既情況下做下替工

會唔會其實係另一場中場累事呢

2&b

禾b仲後生 希望成到材

Ozil: 屌你老母

中哂愛狗d心理戰

燒勁有火

屌2&b好撚勁

見到細爆教燒踢波
笑死人咩

根本有閘 愛狗個套先掂
贊狗呢啲唔識攻 完全唔岩用 賣啦

季尾對護級隊慘過食屎

明顯啦

阿狗淪落到要靠伊禾比

25b

啱啱番到 有無link?

利狗失分

禾b 勁到

Iwobi勁到
又唔會死去嗰下勁

已經大半季係咁囉喎

佢入波個吓好似啲人嬲咗好撚耐終於有機會發洩咁

2b直接無視細爆

埃及廢就好明顯啦，唔洗拖埋其他人

好波

以前會鬧鳩爺爺做咩唔賣條垃圾出去
爺爺又贏
Fm predict過2&b會變球星

大佬格

雙爆行行企企到完場

大佬佢踢咗十年阿洗比面個法乙垃圾？

埃及呢下幾好

埃及又係到提k6比邊
洗撚你提咩 on9

下季做隊長了

Academy大佬

屌柒你老母
個肥撚球證係咪唔識企位 阻撚住哂人地傳波

四後防雙爆現位都好咗

2&b d假動作真係硬撚到

岩岩和b 阿叔換左邊個

明黑鳩你，吹咩

呀叔

叔仔

Niles仲識走位過雙爆

求其係度執兩件連登仔都好過佢地

amn回防

Cls 阿叔

2b全隊最好波既爆料頭

Sorry 啱啱返屋企
有冇acestream link?

阿叔

阿叔
又幫細梅執屎

無所謂啦
做到嘢咪得

叫燒比自己之後傳醫院波俾amn

r8 cg 走 k6 o10就走 咁就x34正隊 2&b副隊鳥

屌一早出阿叔啦！

牙叔真核呀

馬夫，贊錯

細梅

要不是阿叔

叔屌打中下游球王

你老尾 細梅又差d出事 好彩有阿叔

沙夏個傻鳩真係好撚煩

下季可以用nelson入嚟做plan b

又係細梅係撚樣唉

細梅隊長 細爆副隊

阿叔勁到癲，依啲青訓就真係有用

link plz

屌坦成鳩日推人豬呢d垃圾波

X2
死左

咪撚出埃及細爆好無
mk 廢極都唔會咁撚樣

邊個係呀叔？

ams

屌睇唔到

阿叔 2&b都係雲加提拔

Link 死晒

細爆頂空氣

牙叔

利入波lu

死link

卡迪夫城

好難講

仆你個街 2&b勁撚到

70分鐘換多個啦

Thx

kola 真係勁

依家靠咁多位手足文字轉述

每次一轉433就順返

阿叔禾b 未來真核

屌唉

Tank今年真係勁左好多

坦勁

坦

以為auba會頂到

坦勁到

好想睇佢轉多次身

個球證係咪唔撚識警告龍門拖時間？

Amn有生之年仲有冇可能打中中
定下季藍走左之後可以調返做中中

勁

呀叔真係勁左好多

坦拉弓抽埋去

阿叔打15 分鐘已經屌打贊仔

以為坦要好似愛記今日個球咁入波

阿叔同贊真係爭十班波

拖舟一番去 賓州馬就hat trick

Kola重炮差d

贊錯唔夠班 走得

ozil積極到

今年賓救左好多場啦

打閘都幾勁，繼續打會有多啲上陣機會

thx

阿叔潛力高好多

奧燒踢到咁勤力好少見

贊仔唔夠班但真阿

燥底有火

贊錯自己知自己事啦
比你正選都打到咁

禾比一入嚟就改變左戰局

有d感動

躝

細爆真係應該落b 隊踢一兩年先
廢得黎仲係度指指點點

到底贊仔係場邊咩感受

燒有返正選之後其實好勤力

個波長期飛緊

屌

屌又失

長期都係 只係個樣呃人
不過你睇佢個眼神真係唔同晒

？

1:2

仆街 1-2

踢到咁都仲好意思收咁多人工

法乙仔當自己皇馬嚟咁扮大佬

走場狗

玩乜撚野呀細梅

g9g

奧燒起步爆果下其實都幾快

有無link

又派膠屌你細梅

唉

20號

走場狗又黎料、

自爆

dllm細梅

又係佢

屌你老母陷家產細梅幾撚時自殺呀

一個潛力幼幼
一個Walmart 貨

遲成三分鐘。。

做乜鳩???

屌你老母走場狗

On9
換走細梅好過換走馬伕啦

走場做乜9...

diu

走場狗真係好撚閪

屌你老母走場狗！

又係細梅
屌

屌你老母

走場狗我屌你老母

mustafi leno

走場狗 斷腳死

細梅做乜鳩呀

1:2
屌你老母咩細梅

細梅.....

細梅我屌你老母臭閪

今次就真係走場狗

細梅死味

霉屎

細梅我屌你老母

細梅做乜撚

走場狗好波

又走場狗 我屌你老母

on9走場狗
唉好辛苦呀屌

龍門咁遠點撚出呀戇鳩

走場狗 我屌你老母臭化

應該會入多兩球
係唔知2~3 定3~2
手足快啲買

乜又係你呀細梅

比返馬伕我呀

梅屎

業餘失誤

走啦垃圾

細梅好垃圾

最撚鍾意賴越位賴龍門

好撚廢呀件垃圾

劇本

屌你梅屎

又上腦...

球犯規唔關事 已經on9 細梅仲弱智

又係你啊細梅

Leno: 屌你老母咁撚遠點出

死撚左佢啦 細梅

cls 梅

細梅唔該今季完左都自動走

痴鳩痴走場狗

走場狗斷腳死 啲女無屎忽

on9 細梅

冇啦走場狗 你玩完了 今季最後一季

梅屎勁到

低級錯誤

屌 走場狗...

牙鏟上水未

細梅食撚屎啦

係個龍未出晒之前都應該食晒人地個位啦

Leno冇嗌咪即係唔出，on99

岩岩邊個話馬伕廢過走場
屌你老母

喱件真係垃圾黎

on9

點會有中堅咁on9架

細梅例牌動作攤開雙手失波

細梅真係重複犯錯

會唔會係位都唔擔等龍門出黎呀

FUCK!

你快撚啲死啦陷家剷走場狗

同曼聯同一下場

一搵返條拎就見1：2

自爆真係冇辦法

咁撚遠點要GK出

明顯細梅要清啦
下季唔想見到呢條撚樣

走場真係一個笑話

點解細梅叫走場狗？

細梅真係痴撚線

細梅食屎啦 快撚啲去國米呀

走少場狗我屌你老母

想問吓紅衫20號係咪踢開學界

唔賣真係cls
仲廢過史波拉斯屌你

屌十獲都唔夠

希望走場狗返德國個陣空難

😹😹😹😹😹😹😹

細梅弱智？

睇到呆咗

岩岩仲諗住三分 現在有一分都偷笑..

甲級戰犯：走場狗
依場完唔該送牠返德國，我寧願睇馬伕

仆街細梅死全家拉，垃圾

去國米啦 8

走場狗幾時死

走場狗你唔該交轉會申請啦

練龍都唔係咁練嫁

點解會唔清波....

咁撚樣跟唔到 做乜撚野呀

食食下身位 放人走 DLLM

走場狗，我即刻屌你老母

下季轉會走啦
垃圾廢物

臭燒有火

細梅買左對家呀

可唔可以解釋下咩事

好波 走場狗 望都唔撚望個龍有冇出
學界級犯錯

走場狗死全家

愛狗唔留力練兵我廠可以爭冠軍

葉鴻輝：keeper係我嗌唔係你嗌呀屌你老母

根本個下係佢自己擔唔撚贏就瀨leno

點解當初會用3千幾萬買佢

累輸波既時候 例牌扮傷換出

拒絕出場阿個撚樣

呢d波見龍門冇出就解圍架啦，位都頂唔到，係咪弱撚智架，吊你點做後衛架

換走佢啦屌，求其一個青年軍都有心過佢

細梅一定要清on9

唔撚想踢就掛靴啦屌你老梅！

送去鏟雪算鳩數啦 德甲都嫌佢廢

繼續踢歐霸啦下

今球責任只有一人 走場狗！

死link兼輸波

屌你老味即刻 unfollow 隻舉手狗

梅可以消失未

輸親兩三球就會扮傷走場

唉屌你老母，學屆都唔會咁啦

有冇link

你老母走場狗包埋offside

打假波啊屌

呢條友係咪痴撚線嫁

廢到

場上咁多毒瘤
換唔到咁多人架

點解又係輸mustafi on9呀

埃及條弱智又停

埃及舉撚乜嘢手呀

唔知得咩撚野位 波都未到

埃及做咩停咗

屌你爆炸舉乜撚手on9

d 人做乜撚野

埃及做乜撚呀

個個都舉手唔郁

細梅得身位勁到

細梅仲廢撚過辛達路斯呀屌你

企係度jm9

屌前面幾落力都冇用 一野比細梅咁玩法 岩岩先打番個氣勢

屌你埃及真係on9架喎

屌你老母埃及狗球證未吹你停乜撚野呀 屌 同個走場狗一樣咁撚弱智

停乜撚

又係得返阿叔一個包

屌佢老味 本身食晒個位，無撚啦啦讓開

兩球都係走場狗，我屌佢老尾

屌你on9 未吹就追啦

做乜鳩大細爆

屌你老母 自己失位 要leno出黎封 咁撚遠點迎 痴撚線

on9埃及

做乜鳩呀 埃及狗
學界呀？

走場狗一定要清

4號舉乜嘢手
聽雞聲呀
第一日踢波？

埃及仔又做乜9呀屌
班友有冇帶腦出場

死撚左去啦 梅狗

冇啦度氣泄左

唉，兩球都自爆

埃及佬係咪唔撚想踢 賣走啦

今場唔輸真係冇天理

世界級 又攤開雙手屌人 會傳染？

我屌 一隊有兩個上腦點撚踢呀

好撚野呀，咁難得熱曼都輸波，愛狗夠膽死主場對愛狗都輸

大細爆細梅我屌撚哂你地老母

埃及仔我屌埋你老母

得番一個換人名額換唔哂陣中弱智

阿叔比人踢又無吹？

有個中場 舉手投訴
企係到唔郁果個邊撚個黎
係咪傻撚左

屌你老母埃及仔球證都未撚吹雞你停係度舉手唔郁
我屌你老母

同走場狗一撚樣

Leno屌柒走場狗老母臭閪啦

走場狗柒完到埃及

Y

埃及追波啦我屌你老母
望望望

今場睇唒有乜人清得

係咪傻嫁條友

on9左拎成場啦

走場狗空難死

一閪位
雙爆走場狗贊狗

點解我廠啲球員會認為
同球證投訴係有用 ？

嘩屌你死老野買埋堆垃圾毒害我廠

埃及囉屌

舉手大撚曬？？

有手足可以慳返隻2卡戒指

主場十連勝

阿返屌你，第一下就要跌啦

又投乜撚野訴

屌次次都係輸自己人

失硬分

睇到我呆能咗球證無吹雞 兩爆停低攤開手

D後衛得個企字

球證明黑哨唔吹你仲舉手

呢兩條友災難過當年三寶

今場戰犯：
愛狗>>>細梅>埃及>細爆

廿幾分鐘入撚到兩球咩

佢不嬲弱智

對面下下開個死球成十秒先開 球證傻撚左？

換拖或者mk啦

依場輸就實無前4

廢埃走場狗冇價都要賣

拖仔就出

個球證係咪痴撚左線

走場仲要屌leno
快啲躝啦垃圾

拖！

歐霸

學界都知未吹雞繼續啦
埃及停撚哂 屌你老母

唉DLLM 主場都輸

睇到眼火爆，雙爆梅屎真係廢到

今場好撚重要

唔想再見到大爆細梅

又企

次次49000失分 愛爸爸都願意同舟共濟真君子

出拖 mk無了

兩個仆街剩係識舉手！我屌你老母！

唔出mk

換得好呀 你老母

下個TOPIC
走場狗仆街死

Amn呢下可惜

拖仔點解唔係正選

太遲

唉，灰撚到

好似打街場冇球證自己鍾意話foul就foul

5m都要賣啦死走場狗

都話唔會換細爆

終於識換

想知前面4個見到中後場咁on9會點諗

出托了

換走埃及

其實第一球係贊錯

埃及終於走
awful performance

細爆又打足90分鐘

埃及仲係雲式踢法，d波又唔順又唔向前，on99咁keep住控球權，有撚用咩

拖仔救世界

希望係最後一次見到隻埃及弱智